講下你地點解唔鍾意依家份工

有冇試過職業性格測試果d?

就算唔鍾意都要頂硬上啦

我好中意衣家份工

老細好,下屬好,廁所乾淨,別無他求

因為家庭頂硬上?
怕唔怕十年後停滯會唔滿意?

都幾好呀

好多新政好撚煩

公司政策?

太hea
做到好似等死咁

老細政策

個老闆搬龍門，成班秘書都知佢白痴夾埋玩佢
以前一team就好好，依家個新team head做野冇交帶，隻應聲蟲又只係跟住鳩叫

咁咪一齊玩爛隻game佢囉